賣3DS XL 美版 + 3隻Game

價錢：$1600
99%新
完全無花

有興趣，價錢可議！

1600

99% 點計

有興趣？

如果有興趣。可議價

買左玩左幾次

1600
祝樓主好運

美機1600

1600？ 加油呀傻佬

美版

$300

有意收樓主留電話或email

說事實...成套$800蚊都難搵人接手...而且是美版舊大機

email： yeungpuiyan1127@yahoo.com.hk